跪求Metallica企位飛兩張

有冇人有飛放出來幫幫手
有朋友想一齊睇，咩企位都鬼
唔該晒

Telegram id: ub6951